（投票）應否黎明行動

既然大家有唔同意見，黎番個投票

正評 塞佢老母
負評 效果已經不大

利申，我建議偏向集中商家多過市民
睇番上星期五黎明行動既效果已經不大,而且有好多隱憂
1. 好多輕傷手足一定會照出黎..但係有狗黎果陣係咪仲可以散得咁快?
2. 呢幾日捉左幾千個手足未出得到黎，人少好易比人捉，效果又唔一定夠
3. 對比商家, 黎明影響市民更大, 人口話唔割, 係咪個個淺黃係咁?
4. 長期集中搞市民會引到好多中立變淺藍..果班人都係睇錢生活
運動需要民意！你要知道200萬入面有100萬係支持你地，但係唔想你搞到佢地既仆街支私撚

就算聽日真係有行動，我希望會推番道歉活動，而唔係一星期7日不停影響市民

1

死左咁多人
仲失民意.jpg

投乜野票，自己諗有咩做好啦

自己推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

係呀，死左好多人呀？
香港人就係阻人番工等同殺人父母
死一個唔識既人同死老母你邊個嬲d？

而家唔係講緊休唔休息，區唔區選。
係搞基層真係唔係政府春袋

手足越黎越多

多？
你要接受現實既係。
手足傷既傷
比人捉左一次未必有quota出黎
和理非出黎係多左
係夠唔夠cover失去既？

投咩野 早就有共識繼續
拉

就算返唔到工 好多藍絲/中立撚都係鬧政府做唔到野

正負都係不適宜！依家只能和理非行動，同埋地下無人認頭既小組活動，集中24/11完左先！

Lm

你呢d作戰慾真係害撚死人！能收能放be water啊！區議啊之後再攪啊！碌撚！明唔明啊？

p牌投唔到，但要，一定要。